有冇人飲完酒之後個屎眼會好痕?

尤其是夜晚飲完，第二朝酒醒果時個屎眼會好又痕又痺痺地咁

有無斷片?
有就問下你D FD係咪...

gay

琴晚互含好舒服 今晚再飲？

我琴日落足ky又擴張左好耐你先唔痛咋
見你今日要返工先錫住你
今日就即刻上嚟勾佬

屌唔係GAY POST呀
個屎眼真係會痕架

仲話唔係
屎忽痕想比人屌咪講明
呢度大把gay佬

你有無搵隻手指試下伸入去R ?

未必係發生咗
可能係好想發生

女飲完酒個閪會痕想比人屌
樓主你飲完酒屎眼痕 ....